投訴會員：濕鳩xx

香港人咁蠢有民主都冇鳩用

條撚樣唔撚係回我個主題 到洗版 如果連生你唔bam佢 我唯有跟佢玩洗版

支付寶擺明吊打八達通啦

佢條撚樣係咁推舊post

On99咁款